有冇人覺得自己唔會再鍾意人

中學畢業之後就冇左所謂嘅心動感，同異性出街都完全感受唔到有咩感覺
有冇人明

隻鹿學識左 已經唔再撞

睇啲愛情片都唔會心動

其實係愛自己大於其他人

呢個真

又或者未搵到一個令你放下身段既人
利伸淨係拍過一次拖
格硬拍 鄧佢辛苦 所以分手

真

其實只係未遇到

唔愛自己 都唔想再去愛人